有冇人知成報咩料？

本身係建制派，但係老闆谷卓恒差啲試過俾公安捉佢返中國，所以係反送中